AMAZON 有二萬個員工中左中國病毒

記得拎盒野入屋前要隔離14日

死啦 啱啱收咗1盒amazon無消毒就拆咗

有無咁誇

美豬:陰謀論不怕

好似話物流倉會消毒㗎
幾日前收到三盒.仲有兩盒黎緊

我都仲有一盒
不過隔咗咁多層先到應該無事呱

寄到嚟香港 啲病毒仲未死咩

月尾black friday

x2，唔知買唔買野好，近幾年已經抵制本地消費，連衫褲鞋都係外國網購，本來仲想Black friday掃貨換季...

帶口罩 眼罩 手套 係屋企門口噴下消毒水 再拆盒再噴
DUM完個盒再噴個地下

唔係可以點?

用下個豬腦啦
給困咁易中集運同速遞一早gg

10月d新聞